(有圖) 不明來歷AirDrop

食食下薯條收到
有冇人試過?

我收過宣傳單。。。